（連登仔質素低撚到）屌你老母阻人打交都俾人批鬥

正話個Po真係痴撚線
屌你老母阻人打交都俾人批鬥
花衫就算真係俾人打先，
之後d動作都過哂火啦，keep住一巴巴中落去白衫度
唔拉撚住花衫唔通拉住白衫俾人打咩

Child登真係child登

又唔係兩個大隻佬拎架餐隻抽
女人打交唔勸得？打到其他人點算
冷眼旁觀同大陸班生番有咩分別？呢度係百度定乜鳩大陸論壇？

四眼仔我撐硬你攞好市民獎
香港d瘦撚child登仔唔洗理

補Link:
四眼仔見義勇為阻人打架片

樓主你走先 Child登仔要準備入場啦

轉貼: 兩熟女於香港電車激戰

呢個Po d濕鳩child登仔

如果個四眼仔唔出聲分隔佢地
或者淨係叫花衫師奶冷靜
咁你岩

而唔係鬧花衫師奶
等個花衫師奶更加受屈
覺得無人幫自己

四眼仔on99
睇死佢乜柒都唔知就走埋去幫拖

花衫出連環拳，梗係喝停佢先啦

屌你唔通個個都係心理學家咩
個四眼仔事實上做到野
呢點無謂坳

真係做到野
鬧到個師奶失控
等個白衫個個反而做左受害人

白衫打人先，
花衫開始拳王上身
邊撚個係受害人？身邊嘅乘客先係
咁撚簡單嘅道理都唔明你返去讀幼稚園啦
至於點解唔拉白衫嗰個，你屌嗰個四眼仔冇用
你要屌班差佬

花衫嗰個
差佬嚟到都仲唔停手
你老尾咁撚樣都有人話四眼仔針對錯人

分分鐘求其一個身邊嘅乘客郁一郁都俾花衫既打到仆街
情緒咁撚唔穩定

做呢啲角色吃力不討好

岩
但係就呢件事來講
四眼仔真係冇問題 好多人搵野來講

花衫咁樣比人打完一巴還手
比人㩒低仲要比人鬧
最後比差佬塔埋

如果其他人一定會唔還手比埋另一面佢打

四眼仔冇問題？！
你試下代入花姨阿嬸，比人兜巴車埋嚟你嬲唔嬲，係人都即刻還拖啦

你話呢個時候四眼仔走埋嚟「勸交」，你覺得咁樣係勸交？我淨係睇到佢凶神惡煞係度兇緊個花衫喎

明明係比白衫兜巴星完在先，之後仲比個四眼仔兇，而自己就眼白白睇住打自己嗰個人走，然後仲比成班人圍，千夫所指，我係花衫都失控啦

而花衫嘅失控，好大程度係四眼仔造成，如果四眼仔係真係「勸交」，我相信件事唔會搞到咁大

一開波花衫好似有打到白衫？定係角度問題

出手打人先果個你唔擋住
反而係擋住被打果個
咁樣算係點
即係俾機會施襲者逃離現場 ?
大家真係要小心呢d 新既手法
和事佬其實係夾埋, 扮好人既真正目的係俾施襲者成功逃走

如果花衫無還手，你岩
但係四眼仔擋住既時候，
係邊個捱打，同邊個發晒矛咁打？

同埋仲有一樣野
係花衫出手先啊

望多次條片啦，
花衫反手打落去先去

屌你花衫出手先架

如果四眼仔唔出現
件事會變成點

好撚ON9
當時四眼仔又唔係睇片, 點會睇到邊個出手先
只係見到有人打交, 去阻止,
根本白衫除左出手果下, 佢都係下風
可能到佢見到果時花衫已經出緊連還拳

係咁咪應該觀察下, 睇埋有冇人拍片先, 睇完邊個出手先
再去阻止?